個則係未INTERN 畫?大埔3,000呎泓山洋房現納米樓影子

咁嘅貨色真係阿豬阿狗都design得到